瑪奇係唔係歷史上最好玩既線上遊戲

由第一次玩到依家已經10年
真心覺得到今時今日都完全冇線上遊戲可以超越到瑪奇
老實講瑪奇最正既地方係細節位
染色系統、獨立有個性既NPC、戰鬥系統，都係今時今日大把遊戲都未有
係未出細工之前平衡度又係好痴線
老手可以唔小心比隻廢怪打死、新手可以因為技術好0傷打高級地下城

不得不說雖然係主打生活，但係瑪奇打怪既打擊感同真實度都係冇遊戲比得上
大把遊戲到今時今日打怪都係砍菜咁
但瑪奇有硬直、有打暈有打飛既動物，節奏感強、打擊感強
剩係唔同動物有唔同步行速度已經夠痴線

就算依家已經冇玩
但瑪奇既記憶真係一世
雖然好多人覺得影任之前先係最好玩
但唔可以否認既係，係半神化出個期人流人氣都係最高峰
個種感動真係痴左線

到今時今日d所謂主打自由既遊戲真係瑪奇G1既內容都未必比得上
不過亦係玩瑪奇最大既缺點 - 好多遊戲好快就唔想再玩
所謂黑X沙漠玩左一星期就DEL左
以前玩得比較耐既魔獸、完美世界都好快玩到悶
更唔好講大把無聊低能冇深度既遊戲

RO先係

勇

係 唔明以前點解可以玩到三萬個鐘上線時間出黎
朝早九點玩到夜晚十二點，暑假日日係咁玩

wow????

魔力寶貝先係

以前d雲起game屌打瑪奇啦

agree

Wow 瑪奇 真係好難選

wow先正

魔獸世界啦

瑪奇同魔獸真係好難揀

每年一post

瑪奇係好玩嘅
除左戰爭 生活技能都有排玩 主線故事又好睇
仲記得以前期期出抽蛋
搶閘12點做頭一批抽蛋高機率出正野
但出埋細緻工匠真係不了

未轉戰鬥模式之前係
影任開始衰落

而家嘅遊戲可玩性的確無以前咁高，但其實決定一隻game好玩與否 係睇你當時用咩心態去玩

過多五六七年 又會有其他後生仔吹奏邊隻邊隻game 係史上最乜乜乜

無憂無慮打機嘅時間已經唔存在
我都係出返去做野先

奶油手不了，負皮上一頁

其實我都好掛住以前啲好友

WOW好玩好多

好懷念 第一次玩瑪奇仲係小學時期 成家人連埋老豆都一齊玩同一個account 以前真係玩得好認真 我老豆從來都冇課過金 但佢打到起碼全server 頭二三十位都有 真係有十年了

未至於係史上既

好懷念

打過唔算好多online game 但佢既戰鬥模式真係睇策略, 禁制既timing 等 而唔係好似其他game 一味篤篤篤篤咁打

初期真係幾好
戰鬥用技術搭救，靠裝都勁唔得去邊
一死扣耐久都好dum春唔會亂黎
圍毆更加唔得，實有人死
之後裝埋聖騎1日1次變身，有得爆下seed
補多小小能力差距唔洗卡死係升技能
冇職業，當時戰鬥見人3修都當神咁拜
特別係有埋火球，風箭之類既痴線佬

最出名係果實魔人，食到過千敏
有耐性真係乜都得
齋玩生活做兼職賣下聖水，礦碎，羊毛/其他加工品都夠賺好多

Agger

好玩（x）
襟玩（o)

G1-G3 好玩，出左精靈巨人之後差左啲
故事膨脹得太快